有冇人覺得100匹車已經好快？

試過坐朋友啲百零匹車飛 我已經覺得快到痴線 好難想像200+匹嘅車會係點

你係連登講好啦
出街講出黎俾人笑到你面黃

點解 我已經覺得快到驚

100ps
老電？

睇下架車幾重啦

100匹都快不如你踏單車算啦

power to weight, 你試下七人車得100匹

咁100匹都可以開過百既

百零匹囉

係北大開110我都驚驚地

單車

46

跪係到揸快10匹

有車先好講啦
車都無 就同人討論開車感受

係坐車感受

點解？

快唔快係相對嘅

即係點？

你下下唔縮油入街坊灣行大山都可以快到驚

64匹都夠了

應該會死左

100匹Alto Works應該驚到瀨尿

你踩單車咪覺得100匹快撚到仆街

你揸林寶咪叫100匹死埋一二邊啦

平時坐開巴士

300匹車都覺得慢

利申: 搭巴士

MG470有成340匹喎。

唔怪得 我都覺得而家啲巴士幾快下

你講緊 2個騼?

4個轆

100匹26表示:

100匹26點同呀 我講緊46

其實自己渣同坐旁邊兩個感受

未有牌 冇機會揸

系

200匹26

睇扭力好過啦

重量 扭力？

Prius 同麥囝咪又係揸80, 100匹夠啦

其實好想試下

係

一噸半 1xx nm

真係會
26

56匹已足夠

利申 揸緊200匹腳車覺得夠用

樓豬應該去感受下裝咗HKS GT100R kit嘅S660有幾快

咩車嚟？

冇機會感受

咁不如試掃把R2
感受下50匹都冇係咩感覺

都冇機會

audi細車仔一部

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

平均一匹要推幾重先

跪喺地下道歉嘅時間過得快啲定係100匹由零至一百過得快d

日日揸緊340匹直6 turbo
最快都係70

118ps快到我驚

用左腳踩油會變200hp

連登仔行路都100匹啦

巴士老龍行70都覺好快

same

點解開咁慢 怕太快？

100匹既26真係快到驚

唔通係P牌揸M340i

M340i 382匹喎

咁M240i囉

快唔快其實真係睇揸果個
就算係Corolla，普通街道行80其實都好快
睇你敢唔敢咁解

如果坐車嘅話，部車嘅穩定性、
紮實程度都好影響坐車嘅感覺
同樣行70-80km/h
但坐solio可以覺得好快，以為100km/h
坐benz會覺得好慢，以為得50km/h
同埋你坐小巴行70km/h，
同私家車行70km/h，
完全係兩件事

電單車100匹推果200kg就話快
私家車, 七人車噸幾兩噸得100匹點推

呢個真

200匹推200kg

落斜+彎路

100匹定1000匹冇分別，睇你敢唔敢踩油

電單車黎講都算好撚快

講緊46呀

落鈄快上鈄慢

都係

呢度都笑到黃啦

240ps 一啲都唔覺快

一千匹都唔夠佢跪快啦

點解

睇扭力好過啦 匹數根本用唔盡 幾多匹係香港都係110
但係個加速力就差好遠

除非你架車1波就上到100

兩匹 凍到仆街

樓主係咪叫啊木

唔係

100ps行100已經好似人地300ps行300咁

你係咪果d做2下掌上壓都怕太大隻果種人黎

佢叫廢柴

紙咁薄8-90年代hatch , 100匹已經勁漂, 可以好玩過超跑

R6

驚到用TCS 6

建議你開埋Mode B

借朋友車楂唔想炒
自己楂開車仔驚舞唔掂
所以全開TCS+Mode B

朋友平時TCS3+Mode A

睇扭力
Golf 百五匹 dsg 起圍都可以有力過86

86落轆都係差唔多匹數

Under 3000轉 golf 扭力馬力應該大過86

其實到5000轉都係
因為86最出名就係報大數同落轆少
試bhp已經唔夠190隻
whp只有160隻左右
仲要成7000轉先出
而Golf FF+乾式DSG 落轆流失比較少
睇埋spec，照計Golf到4500~5000都大扭過86

golf 3000轉大86 40-50匹 重要dsg唔使等
所以其實峰值匹數意義唔大

toyota engine通常都係同級最雞

雙田雙氣袋 點五4AT